比一億你

要你養隻狗五年再親手殺左佢
要定唔要？

唔要
係愛呀哈利

唔要

要

人民幣

你個石內卜

會坐監
會落地獄
不了

就係咁容易？

唔洗一億，五千萬 is ok